(AM730) 醫學界調查：男人的性交時間約為5至7分鐘

葉醫晉語: 葉維晉醫生

性行為通常為時……
2018-03-09

一般人的性交，到底會做多久？為甚麼不同的調查，得出的結果有那麼大的差異？

原來，關鍵在於從何時開始計算時間。不同的研究，用了不同的方法，沒有統一的標準，所以也難作比較。

直至2005年，才有一個統一標準的出現。這標準就是計算「射精潛伏期」（Intravaginal ejaculation latency time, IELT），即是從陰莖插入陰道那一刻開始計時，直至射精那一刻為止。參與研究的男士，各獲派一個計時器，作為行房計時之用。

Waldenger在2005年以此標準進行調查，結果是全球男性的平均性交時間是5.4分鐘。

另一項由Patrick進行的同類調查，結果則為7.3分鐘。

因此，醫學界認為一般人的性交時間，大約為5至7分鐘。不過，射精時間實在受太多因素影響，例如：年齡、體質、健康狀況、性經驗、性交頻率、伴侶的性反應……即使是同一個人，每一次性交的時間也不盡相同。

與其計較是否少了一、兩分鐘時間，不如參考早洩的患者研究。在採用了最新的早洩定義後，Waldenger的研究發現，確診早洩的病人中，逾九成會在一分鐘之內射精，而平均時間是43.5秒，中位數更只有30秒。後來McMahon進行的同類研究，結果相近。

講大話

連登仔個個做愛至少兩個鐘
一日至少做三次
插二三千吓
射成支益力多份量既精

醫學界不可信

打J唔係扑野，屌屎忽都唔當扑野

與其計較是否少了一、兩分鐘時間，不如參考早洩的患者研究。在採用了最新的早洩定義後，Waldenger的研究發現，確診早洩的病人中，逾九成會在一分鐘之內射精，而平均時間是43.5秒，中位數更只有30秒。後來McMahon進行的同類研究，結果相近。

原來幾分鐘係正常，聽連登仔吹真係玩死人

連登仔拉高個平均先有咁耐

問做雞個d最清楚，閱撚無數，幾耐做一個客實好清楚

個人一熱就成個鐘都射唔出,
其實條女一早乾晒,又擴張晒,一d都唔舒服。

得處男先會以為做一兩粒鐘好勁,其實都係病黎。

而且比起hea做一粒鐘,大力插幾分鐘個女仔會更加舒服。

利伸處男

我係巨乳控
面對巨乳好快爆
但冇巨乳既話會做好耐 因為性興奮度好低

條女一早乾晒

連登仔個個性技高超
條女根本同AV一樣西水狂噴
成床都係

hea做一粒鐘

只有廢撚先會咁
連登仔個個性慾旺盛
大力狂插至少一粒鐘

事實係 夏天一出晒汗 嗰次就會好鬼耐 成十幾二十分鐘 條女都攰 又嚟埋 啲女一嚟咗就會乾同唔想繼續 變咗要靠念力加幻想搞到快啲射 其實女仔有feel 好快就會嚟 你死鋤爛鋤都無用

利伸 開發咗4個處女